[3DS] [PKM] USUM討論區 #27 LGPE已死

此POST並非小圈子

嚴禁召開TG進行小圈子活動

禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

Q&A

0. 皮卡丘伊布胡地肯泰羅卡蒂狗凱羅斯快龍拉普拉斯超夢我想知呢...
冇人識你依堆咩黎 想討論唔該用返港式譯名

1. 我買日版遊戲會唔會有中文？
買咩版都有齊九國語言

2. 點解刷極都係女比卡超/伊貝既？我想要仔
性別係開game一刻就鎖定左 要刷就要由頭玩過
性格就可以係研究所前面save再刷

3. 夢夢點拎？有無得刷性格？
一粒pokeball一隻夢夢 無得刷得一次機會 想刷買多幾粒波

4. 各種精靈咩性格好？
Partner比卡超：naive/hasty
Partner伊貝： adamant, modest, 對人戰亦可考慮加防/特防性格
夢夢(冇得刷)： 好多性格都得 但做攻手唔夠超夢夢/富迪爭 刷Bold當盾都唔錯
LIHKG LPLE Nature Recommendation

性格表google下就會有 *如果過關爆機就棄game的話其實冇必要刷*

4. 熱門精靈係邊度捉？
奇異種子：常青森林
小火龍：3號道路
車厘龜：25,26號道路
迷你龍：中大 發電廠條水路
化石飛龍：化石博物館拎琥珀 去紅蓮島研究所復活
識英文請睇

5. 咩係連鎖？
淨係撞同一隻，狂捉
中間唔可以遇其他寵
如果遇左其他寵走佬就得
即係連續30場捉同一隻全部捉晒
30有機會出6V 同提高出色違機率

6. 邊度Check 6V or iv值? 咩係6V？
Check V 地點: 11號道路通道上層博士
首先11號道路通道上層博士的助手度拎到Check功能
拎到之後係自己pkm度按Y制黎check

V係指單項個體值最高(31), 6V就係6項個體值皆最高
留意6V唔代表最完美 特攻型精靈應該刷5V 0攻

7. 粒波點熄聲？
中間粒制同頂制 兩個制一齊禁
入左精靈之後，長按粒的，之後變左精靈隻色再即刻按頂果粒制，會即刻震，就ok
可能要拎左夢夢先熄得聲

8. 點先拎到忍蛙居合斬/飛天多多利/滑浪比卡超/莎菲亞怪力/閃光超能貓？
Keyword
居合斬 - 遊輪
飛天 - 遊戲機中心門口
滑浪 - 淺紅市
怪力 - 金牙 淺紅市NPC
閃光 - 地鼠山洞 深灰市

9. 點進太陽伊貝月伊貝大鋼蛇巨鉗螳螂....？
LPLE不存在的精靈一覽：

10. 我想online同人交換進化富迪/恥鬼/滾動岩/怪力，又或者同人對戰，要點做？
課金先可以online，面連係唔洗俾錢

11. 我想問依隻寵應該配邊四招
每隻PKM都有唔同玩法 請你講清楚你想點玩先好問配招

12. 我隻超能貓唔小心忘記左招光牆 想問點學返
聯盟PC有個呀婆比你回憶技能
心之鱗片可以係每日隨機道具執

13. 點解我騎騎下飛行寵會飛高左 我畏高點落返黎
今代特色 比你可以捉天空上面既寵
收返隻寵就可以落地 無快捷鍵 垃圾GF

14. 點解我上網連線打黎打去對面D戰術一模一樣
因為今代GF刪左太多技搞到對戰單一化
有興趣研究對戰既話歡迎加入USUM懷抱

15. 點解我問野無人應我 依個POST係咪小圈子
你自己反省下有無講過官譯或者留TG

十卜

+卜10

前幾個post都講過 照開LPLE唔得咩？

唔講唔覺轉咗做usum

搶到1001咪轉返

爆機後資料

其他資料(待整理)

參考網站(USUM資訊)

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

圖鑑/資料網站

(英)

(英日中)

對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

usum post

心金轉日子係咪狩獵區，球種，捕蟲大會都work？

做緊校園電視台

PKM POST回歸LM

咁…any 4P?

苦腦緊 摩魯風 配 超級吸收 還是 羽棲 好D呢(非接力)

第一次入USUM POST，LGPE已完

用joycon掉波點先掉到左右 佢成日detect錯邊

水平(橫)掃

入錯post喎

如果色眼鏡特性超級吸收其實都冇咩必要
例如等倍蟲嗚=135
兩倍超級吸收=150 差距只差15只打水地岩 又食一個招位
而且本身脆皮回血量又唔係多

羽棲都同一道理 脆皮難用
俾我就入破壞光束或者醒力算

是旦啦
食個岩釘都無咗1/4

FF曰 落催眠粉

都ok
不過我眠粉係放係毛毛蟲度
未進化先有複眼特性

我本身都想走普Z 再諗諗先

玩得佢預左要搞岩釘 高轉海星幾乎必落 又可以聯防

兩隻都超薄皮點聯防

雷伊貝極速秒殺

護甲海星

usum終於一周目左
一周目之後有咩做

打樹塔 約fd打 生蛋 聖誕完又掉埋一邊

唔係學習打online?

可以即刻上黎搵FF巴打對戰
有冇興趣

都係一個好選擇 個online少人到等成分鐘都未搵到人

ff真係好鐘意sm新手

連多兩次 都仲有人玩既

咁樣好咩

咁講野架 切磋下姐 我成日輸

等我鋪球種引過完再打返場

隨時侯戰

我見啲台仔好撚有心機速exel做球種紀錄
我抄左份黎用

對戰有興趣

4828-8796-3774 MOMO

好似要買金銀VC拎多SET柑果球

終於收齊全部人

係

未打得？咁我訓了

屌
轉去2359過一日都唔生返D球果同唔肯比整好既球我既
捕蟲大會又比我玩
內傷你點SET時間刷球果架

大家星期日記得嚟欣賞未瞓醒既FF既風采

其實頭post有個tsv列表個excel係我架

你睇完我果個就知台狗果啲excel係垃圾

轉2358啦
你係要2400 之前開咗save先得
舊機load太慢預多一分鐘好

借種生蛋
夢特師兄油
先制藍色野

我以為係2400之後先入game
今晚試試

已經無人玩了

一直無留意，睇睇先

冇人想睇FF
but J FF

usum仲有人玩既

心金都有人玩

黃甘甘

依隻正 金色我like

你加碼佢可能肯

想問有冇人試過入唔係彩虹圈既白洞出惡食大王

飛花BB我想R種

咩種? 問唉瘋唔係齊D咩

佢唔蘇我

要乜

夢特師父油
+C-A普特伊貝
要多隻Groudon打星期日會唔會太過份

師父油同伊貝OK, 但Groudon得閃, 幫你唔到

LUNCH TIME?

最快今晚啦, 開緊工點生

幫我生埋5V咁好
錫晒你

我今日先返香港

生蛋

要咩

火貓夢特+A-C fake out
師父油夢特+A-C
借多隻Kyogre ok?

無火貓 我都搵緊人借
無神獸 我都係問食蕉年借

DD同內傷係想借直接用得的火貓

有無人已經刷左龍卷雲,想借黎用

我自己生都OK 仲有2日
可以直接用既當然最好

借種黎生

我要十點幾十一點先on到line，即係你得返1日鬆d
咁我直接借隻5v對項俾你，你自己洗晒d努力值去練返吧，時間會鬆動d

Ok

thanks

今集邊度拎沙包洗努力值？

Gen7反人類，要自己啪樹果洗

line又新sticker

DD美版/日版機? 美版的話可以比條Groudon code比你自己搞

仲有無多條美版Groudon code,我美版MOON未入閃固CODE

我嗰日都見到, 呢條友畫咗十鳩幾年八神太一依家黎搞鳩PKM

日版呀

買多部美版入code刷囉

哪有錢
ALLIN咗阿狗

抵啦，唔撚買多個中堅

我為自己以為阿狗會贏而感到羞恥

次次12月對親修狗都輸架啦

睇黎倫敦共榮圈要解散

右邊都係佢畫？

其實我講緊右邊

玩lgpe玩到悶 玩返咩好

USUM

HGSS

紅藍寶石

你都算玩得耐

Thanks

Trade得未

仲做緊嘢，最早都要十點幾先返到屋企

星期五 今晚唔係唔開台呀

求蝶蝶code

吔屎啦已讀不回

啱啱先望到

收皮啦最現充果個

成功了
捉蟲大會都RESET到,快手打埋狩獵區先

內傷講到自己唔現充咁

狩獵區唔得

相比廢up
我小mo佢momo

咪要等成個月先有

捷拉奧拉可唔可以傳去SUN MOON版?

GOOGLE啦

唉 又屈我

有冇人好心傳隻毒氣丸同喇叭芽畀我 差佢地齊圖鑑

唔得，USUM先有

等我10分鐘

Thx

幫你撐十秒

等多陣5分鐘後

OK

3分鐘後波波球 波波 波波

超夢夢 同啟暴龍玩咩性格

THX 多得你我終於可以爆機

我要留底,傳返俾我,我傳埋雙子你等你開圖鑑

喇叭芽都要傳返？

人黎
捉住佢
我要含佢條jer

不用了

個名好似 我仲以為係自己

OK THX

星期日黎MSS我幫你㩒住佢

咩係MSS

你想點先
我超夢夢啟暴玩耗

大亂鬥4P -3

我食緊飯
10分鐘後有得拎火貓

DD幾時拎野

蕉蕉幾時比X神同蓋歐我

今晚

內傷你ok的話邀我

大亂鬥4P -2

ONING

幾點

唔係4遺

後日先還俾我

另外3招自己用心鱗回憶返

有無人有膽小龍卷雲可以借黎?

Hi

He

10mins ok?
Walking to bar

Online

冇反應 你邀我thx

順便拎埋火貓 ?

花花邀我

禁錯

Thanks 花花s

Friday FF 消失

猜兩隻字

老X

現

充

咁快出第2彈

呢隻我記得唔係TCG黎
竟然有第2彈

屌你老味個閪

又比人flinch咗

吔屎啦你

今集個遇怪系統真係整得唔錯
唔洗次次入草都噴野

有時d怪突然彈出黎

小精靈

電莖王係咩節目

篇簡介前半段加埋後半段就完全睇唔明

早

原來今日第一集

電子競技在世界各地火熱崛起，這項新興運動有何「魔力」？
「識打機梗係一齊打」，主持們廣邀同好交流心得，並向「電競達人」越級「挑機」。節目還會派出美少女助手深入大大小小的電競會場，放送活動盛況。

係咪會有美少女助手潛入聽日MS?

@染巴 澄清

@染巴 係咪有JK助手

不過講到明大大小小電競會場 冇pkm份真係講唔通 條咪先

美少女助手 = 中女

尋日上網買咗飛諗住睇我們的故事，點知今日入場個時先發現派曬
想問大家有冇飛多可以出讓俾小弟
價錢可議

據某熟悉行情既巴打講 戲院就算話冇code都可以屌到佢地嘔返張code出黎

我都未有呀
今朝打左去戲院想問,點知電話留言要等REPLY

寵呢

前日食飯我問個frd
佢話唔知點解今年真係好爆

半個鐘後

日本小學雞扮跌倒博懵摸JK

召喚JKMOMO

係邊個拍同post FF細過去日本旅行既片出黎？

不過套野悶悶地

小智SALES上身

on9百老匯，佢覆話數碼港仲有
咁我順便問幾時有得睇啦
屌佢老味佢話sorry果邊落左畫

其實只係一個SELL BITCH BITCH CHANNEL 既節目

即係冇人會睇

MK look女主角

下次要CODE去睇優先場，唔洗煩

出錢係u汪收都無人放

Roy蛇又想虐新拎存在感

會唔會訪問埋Edward?

Btw who is Edward?

隊野我一次都未用過啊

最新消息，康怡仲有code

我連練都未練
拎完寵即刻用得嘅

Now?

NOW

Oned

REQUESTING

愛你蕉蕉

一個人睇好撚毒呀
自己都頂唔順

有冇人可以幫手進隻怪力

買完飛拎CODE，掉頭走

太浪費過唔到自己果關

啲細路好撚興奮，唔知佢地平時係咪好大壓力

不嬲都一個人睇戲

成間院都係細路
顯得自己好格格不入

有家長帶既

自己一個人睇戲有乜問題

最鐘意睇朝早/閒日午夜埸無乜人舒舒服服咁欣賞一套戲

最like午夜場
反正我屋企行5分鐘就有戲院 成個場任坐最舒服

IP都唔洗CHECK就知你住荃灣

又一隻

你地有冇玩以亂取勝 ?
個認度你地可以玩到幾多左右

捷拉奧拉廢到

小智都殺唔死

心靈共鳴
有共鳴，冇damage

落石打到佢動傷

成套野公式化到
忍受完配音寶可夢前宇可夢後咁，仲有班細路係咁諾奇亞諾奇亞咁

劇透死全家

內傷未睇

佢一路都唔係香港

對唔住,套戲有好多POKEMON,有神獸有小智
之前果D假既

原來套戲有神獸

被劇透了

1305之後係咪想報名都冇得報

兩點幾先收工
不過都開始打架啦下話？

橙,而家打場?

第2rd swiss round 開始前都可以報名

看圖作故事

三人行必有我師

你平時鳩鳩下咁但今次要比like你

唔係下下都我地跟你學嘢嘅
有時你都要跟我地學返嘢架嘛

係咪先 鄧 李sir

無咁橋掛

如果佢問你60速咆哮虎快啲定極速蔓藤怪快啲你又點答佢呢

我有教咩？

有無X神海神火貓神隊抄

風雲紙劍菇

好深奧

可以現場觀戰，但等於報名要交報名費

預計多唔多人

肯定比VGC 多

有人打算去咩

想用縮小影分隊

你囉

你唔係係外地咩

返咗香港啦

lets go
多人去我先考慮去

FF誤導人

佢琴日定前日先返嘛

星期三返咗黎
但星期四又返咗大陸一轉
星期五先返

聽朝去睇返場早埸POKEMON

執咗成日屋
終於執返齊個櫃

下面仲未執好
要趕住練隊

如果你唔係話返左香港,我真係會睇到黑人問號

依度係唔講pkm嘅pkm post

咪一堆POKEMON係張相入面

果啲數碼暴龍黎

你唔講我以為係妖怪手錶

多謝支持 收你$100

染巴 我報左名但一埸都唔打
咁有無得抽獎

你有比$ 有留係到 有玩小遊戲就得

咩小遊戲

想請教下中間果層pkm咩系列黎? 咁肥大咁多種類

以前零食物語買
我都唔知咩系列

如果我用零神隊去挑戰會唔會太串

上幾場已經有人咁做

咁我用返17隊去打了

新手請問switch點課金？
一禁遠處連線就話「你所使用的Nintendo Account之所屬地區暫不提供此商品相關服務」

課金係e-shop搞
不過你依家的問題係用緊港服 , 港服本身冇得連線
所以課金前要轉地區先
詳情請google

switch都傳緊出新機，港任仲係online都無

2018最後決戰

加油

FF訓醒未

係床上

今日有冇直播

聽講全程直播

Good
見官方台唔似上次咁開定待機室仲以為冇添

幾點開波？

啱啱訓醒 無練隊

溝女溝到唔得閒生蛋都算
竟然隊都未練

尋晚掛住打大亂鬥打到唔記得時間

算把啦，成日話BBG波克飛機，你自己咪嚟得兩次咁大把

0 的多少倍是2？

眼訓

呢排搞乜呢？

友毛仁法國FF升旗伍衣加乘逸吾建仁

我黎緊

其實我真係想黎
機都帶埋返工
但冇得早走
收4點

收工趕去

4點過黎睇swiss 5 6差唔多啦

等緊車

觀塘除咗百里香仲有咩好食
茶記除外

茶記咪幾好，等陣一齊食tea

咁我唔食住 等埋你地一齊食啦

幾點食

完晒swiss先有break喎

你有份打咩
無就隨時去食

兩點半掛

食MOS

想睇比賽嘛

喉嚨痛

電話上youtube咪有

現場氣氛好d嘛

想現場恥笑FF

仲有得睇ＦＦ既表情㖭

佢訓醒未

人呢

仲黎緊

打住木村,一邊奇交,一邊睇LIVE

失蹤小王子

我又睇下先

比賽直播

火星巴有冇黎

sor唔記得今日原來約左fd睇戲
我地再約過

聽日打deck?

我聽日ok呀 5,6點後

要返工，不了

咁晏

番工呀

唔識黎

物攻koko

太陽珊瑚

小剛溝麗姿

生快

PKM已死

Happy birthday

今日無黎嘅都係現充

某豬

某up

辛苦晒染巴Siuba同FF

下次記得john同好似我咁上直播

原來唔係全勝或輸一場都可以上直播

下次我又參賽了

已經諗定bulu木槌Z

有得諗下既

Bulu Koko 女女石 火貓 蓋歐卡 X神

FirstFantasy好犀利答問題

pkm post訓練有素
fakesiuba都唔差

Who is siuba

我呢我呢我呢

雖然有幾條係同獨海傾一傾先確認答案既

飛花約聽晚食飯
有冇毒撚應邀

我仲停留緊係DP年代

見得咁密?
食乜先? 同又係荃灣?

唉就你少少啦
葵芳

聽日中午答你

@內傷 @獨海 @花名 @蕭蕭 @Jill

叫咗你跟我飛 服未

睇波不賭波

半場客勝頭先有70倍

AGGER

Pass

現充

伊貝不是食物

Happy birthday to me

雖然非現充
不過我都pass

真 ?

女女同你講左生日快樂未
btw生日快樂

HB

想知染巴今日d問題問左乜

1. Usum 色違遇見率
2. Pkm偵探pv出現咗邊隻寵
3. 以下邊隻精靈無法在sun series出賽
4. 濕地場地下 速度6級順風 60速嘅寵會變幾速
5. 有幾多種性格
6. tgc咩card deck一開始最多有幾多張係抽果度
7. Pkm let's go pv入面條細佬唔夠咩寵打叫幫手
8. 以下邊一招係圖狗學到

剩係記得8題

9. 以下邊一招Z技威力最高

連黑肉都唔放過

家姐x3

早晨！

係日本有一個傳統競技 利用精靈
叫Pokemon 寵物小精靈
係日本的傳統狩獵中
亦有一個項目 利用到球體
以紅色 及 白色 去代表成功或者失敗
祝願 幸福 給 我們 全人類
今天 我將 紅及白 獻給 大家

放假咁早就起身

起身去食聖誕大餐

去九龍灣宜家食

Btw點解咁早起身，另一個原因係一個英文字#lm2xm

答案係

Pokemon
因為Pokemon,日夜鍛煉去取勝

好撚正

琴晚笑到訓唔到

願愛能療癒大家的心靈

咁飛機呢？

咁miss呢？

10. 黑龍白龍代表啲乜

依題一定係抄我地

今晚喺屋企過

DINNER

經過琴日一役
想廚一廚, KYOGRE要喺咩顏色既洞先會遇到？

直播呢

Google啦

好似藍色

今晚出唔出黎

睇下點先

屋企人話幫我慶生

做左人老Ｘ就乖乖留係屋企啦

好似我都係另一種老Ｘ

原來你真係今日生日
咁你應該一早借d依約女啦

人地試過啦

包括女女家人

Weak

Miss可以

佢情人節生日
我平安夜生日

斷崖同岩崩 Miss

無錯，眞係好治愈

FF今晚係咪開台4p

JOHN

11. Pokemon Go有邊隻未有社群日

垃圾

黑白個題D OPTION太簡單, 起馬都要佢地清楚指出黑同白分別代表乜

有個option係浪漫與激情

12. 以下邊一招唔會觸發王者之印

仲有3題真係無印象

啲問題咁高難度仲叫新手去參加話有獎攞

可以問現場觀眾

1.巴打答案係⋯⋯？
2.巴打答案係⋯⋯？
如此類推到最後一題

U汪正面挑老任機

冇題識

usum係咪冇得鎖性格?
成日見人對戰用閃咁咪刷到2046

同步

不變石

帶隻有同步特性既寵, 有5成機會捉返黎同隻寵同性格
呢題識

5成真係玩死人

咁咪要準備曬全部性格既同步寵
玩完lgpe對培育有d興趣 遲d買usum玩

其實幾隻常用性格都夠

+a-sa
+sa-a
+s-a
+s-sa

呢4隻最常用，基本上-防果啲唔使搞，好少機會用

計埋盾系
+d-a
+d-sa
+sd-a
+sd-sa

欺空
+a-s
+sa-s

10隻應該夠9成情況用

同埋想問你地點儲圖鑑最快 個個都用bank傳?

仲有無加減性格一隻

點解 ？有咩用

冇+-有用架咩

兩機兩game最快
1機兩game通訊進化要用gts大法
1機1game就要同人trade

借巴打個bank黎用最快

我記得大賽有人用過

又係簫巴
佢話計錯數

當我無講過

用quick波一車車卡斯咁捉

又或者捉一隻狂生蛋 都差唔多快

我係生出黎

亂

紅/藍寶石板果3碌柱算唔算最廢神獸

XY + ORAS 可以捉晒除幻獸外所有Gen1 - Gen6寵

USUM 捉晒 Gen7寵

點會
巴打似乎未見過我d柱有幾勁

Serious

好大工程
所以我lgpe玩左好耐因為唯一一次攞到閃符可以玩刷閃
oras儲到400幾已經放棄左

比我一個火推推到溶咗果條？

VGC果陣過黎插BANK囉

唔好變走咗人地啲息就得

唔洗5分鐘就齊圖鑑服務

其實我唔齊幻獸

挑戰緊色違米雪同創世神

我啲gen1-6仲未落gen7，成日覺得有機會gen6重玩刷神獸閃，要留一set for閃符，點知gen 7有得刷都未刷過

又抽ROY SIR水

抽獎抽到五舊水

我要食火雞

我成日都好驚㩒錯

7代冇飛行哩數, 你禁錯都冇事, 反而6代要小心

1000bp果陣過左落um入面
好彩有用無咁嬲

俾亂數陰咗
有個二連閃frame捉咗即刻save
點知原來前面仲有個閃frame但係錯性格
亂數我屌你老母

抵死
唔熟讀連超能貓都唔知乜嘅後果

用亂數但捉寵
用黎捉神獸/定點既話錯性格又有咩用?

即係你其實中左前面既錯性格frame？
rip

唔關事啦 都係講緊秒之間既事
係咁(唔)好彩可以中到前面個閃frame

夏榮真係好撚樣衰

係
見閃即刻save點知原來前面仲有個閃frame
我隻latios呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

亂嚟捉閃神獸

屌你老母

內傷巴

同Nancy一樣樣衰
煙雨世界第一

Sowon世界第一!!!!!!!!!!!

太瘦
同埋太樣衰

點解唔ckeck左性格先

太興奮
估唔到佢前面個frame都係閃
還我膽小latios

唔睇清楚就save 怪得邊個

娜初恩普南夏

唔駛食金冠

個波
好嘔心

唔襯咩
同超夢夢既下體一樣形狀喎

寧願用master ball

heavy ball

其實好易
不過下次 唔出問題 直接抽算

犯法

報警

其實好易
王者之印嗰條

娜恩宜家個鼻

出簡單問題

agger
btw 單打推咩性格
膽小good?

冇人玩單打

點都好過夏榮

閃嘅要用friend ball

friend捉咗錯性格latios

閃既會好興奮，直接master ball

下場係邊搞

我已經捉緊色違神獸準備參戰

識用亂數捉神真好

What do you say

我隻閃係lets go入面，希望上得gen8

球種 不了

我得一隻閃神獸
唔好咁啦

暫時應該或者可能有機會 都唔轉地方

今晚係咪又要點人數

夠唔夠開兩圍

你地班現充咪又係用手機上黎扮毒

出黎飲酒

唔得閒 十幾個女朋友

邊個噴殺蟲水

依家已經要擇名

今晚我做毒丁

生快my baby

主席 我要求點法定人數

有邊個飲
邊度飲

荃灣 十幾個

點人數

TSV咩黎

現充day

trainer shiny value ???

應該係, 但點搵
想捉金色雷囡石

送隻寵比依度啲老屎忽就查到

問題係有咩我係有, 老屎忽冇

沒有

收到聖誕禮物
Present for you
岩唔岩

白波火貓
圓柑球超能貓
圓柑球向尾喵

陣間9點到3點又唔知幾多女女比MK仔中出

放生積福

有無法國某喵已經消失咗

出現

4p圍爐取暖

FF BOT

為咗避免嫌疑
居然開咗bot黎auto reply

炒散double pay ng go?

唔返

今日同事問我去邊玩，我答返屋企

屋企有老婆玩

快8點了
有冇人敢online

屌,原來將D球種轉成夢特係咁曬時間

你以為好易

仲生親都係仔
好彩仔夢特+百變可以搞掂曬夢特球種

捉球種寵第一點係
用誘惑身驅捉仔
咁就唔洗生

最快係問人拎種

生隻男球種都ok，最多咪兩三隻，但夢特先曬時間

夢特唔難生
一切在我控制之內

係時間問題

球種遺傳gen 7 已經易咗好多

點名

以前係點

而家同種男女都遺到波，以前係只遺女

以前無性別，只可以同百變怪生蛋嘅pm遺傳唔到球種

所以以前女種好重要

咁唔使搞球種夢特
好似好快可以收工

性別1:7 嗰堆球種特別值錢

而家男夢可以屌百變怪生夢特，方便好多

你係咪數漏左1:7定1:3 捉到彿坦

1:7果啲用特性吸異性無用咩

快收工意思都係同要生夢特比啫

我老豆唔見銀包
差佬幫佢搵返
佢依加叫我幫佢寫封感謝信比個差佬
點寫好

到電子報案室報告即可

屌你老母個個食完飯準備仆嘢
我就啱啱先返到屋企準備食飯

屌鳩條差佬先啦
話自己銀包有幾皮野依家無晒

有乜慘得過自己過平安夜

就係平安夜生日

連ROY蛇都消失埋
可以真係點人數了

1. 內傷
2. Roy蛇

此POST已完

睇黎內清都唔打算投身政府了

果次同囡囡班舊同事打邊爐
其中一個舊同事轉左去當差
聽左佢地小小黑幕已經唔會做狗了

3. DD

點完人數 太遲了

以上3個都係現充

夜啲玩一陣

1001

第二次就岩性格

not白波 扣分

你捉俾我睇

想買醫療保
有無介紹邊間好

性誕快落

宮城県 × ラプラス

2019年度の宮城県 観光キャンペーンキャラクターに、ラプラスが就任しました🎉
2019年10月から実施されるキャンペーンを、ラプラスがお手伝いします😆

くわしくは、今後の発表をお待ちください！

遲下會唔會一縣一精靈

Prudential

竟然係jacky

成龍

騎著成龍的少女

報到

岩岩O完T

有冇人可以幫手進隻日狗
冇S/US

有無人

冇

四點左右幫你
執緊房笠笠亂

不過可能出左去未返

NO

現充

返到黎搵我

無街去，想玩dark souls

又話開台玩

都無人

我我我

MEMEME

出去買嘢食，晏少少開

係咪有4p

後日又要去interview了
如果比人壓價應該點講好

搭九開

睇

企硬啦on9

開左啦咩？

準備開

未開邊會有人

已開試咪

走晒

隻秋？

開緊台

開唔開discord?

成個黃金都冇usum

黎荃灣買 今晚同我食飯

Link呢

有兩間邀我interview
一間qurray bay 一間觀塘

返緊荃豐睇 我都住荃灣

Dinner?

大時大節唔出夜街獻世

第一次玩USUM?

係 玩過少少moon

出黎食飯等小妹教你玩

法國ROY蛇都消失左

錯性格

係咪覺得DS好易玩呢

睇食蕉開台差d睇唔到星光樂園

應該要殺埋D NPC

殺咗個金閃閃

奇妙電視今日而家開始播無印pkm動畫

有冇時間表

Pkm due heart fan問題無印動畫小智第一集最先去到研究所原來最初選擇既精靈係邊一隻？

今日第一集

[url]

[/url]

囡囡又放照騙上IG呃人

Link

有冇人可以幫手進日狗

7點搵我

問左舊同事 問埋右
佢話鰂魚涌果間個呀姐好人D 多野學 條TEAM開心既
觀塘個呀姐係四大惡人之一 ACCT又悶

咁唔洗諗了

Sor依家先睇到
一陣Roy sir幫你

唔緊要

超能貓消失左成日

邊個地區既飼養屋係無WIFI?

巴打是咪得閒了

5分鐘後,夾埋粒升級糖落去隻狗到,PLZ

夾了

FC?
08777 0406 3966

0018-4577-0854

你係咪多左個數字

ONLINE NOW

On 了

唔見

我都搵唔到

ON返?

唔該晒
聖誕快樂

超能貓已死

心金個4大天王好撚難打，就咁練4隻個level都比4大壓住

一隻垃圾夠爆機

最新版係咩版 想買黎玩

let's go pokemon

3ds

食藥都係靠運氣先冇混亂冇麻痺出唔到招打死肥大

冰咬

咪就係冰咬
班肥大49 50LV,我隻先得42
兩野先咬得死

你真係仲有位擺 ?

好似冇 但老婆喎

咁又係
我老婆出shf我兩款都各買咗3隻

咁先係愛

好靜

pkm敵唔過性誕

囡囡最後都係無同我講生日快樂
我憎死佢

有啲印象佢情人節生日

點解你又有印象佢情人節生日

好熟嘅咩你地

當初我同佢未熟 唔識死同佢講生日快樂
食埋佢餐生日飯 點知.......

亂世學到什麼

群雄割據

搵工呢 唔係揀邊間做得辛苦d輕鬆d

之前add過佢fb，情人節彈notice出嚟叫我祝佢生日快樂

咁做乜del咗佢

唔係worr 你好似無del

唔係wor 你真係del咗

有次清fd子將中學唔熟嘅全部del晒

你死啦 易小姐份人好小氣架

「ポケモンセンターキョウト」移転＆リニューアルが決定🚚

2019年3月16日、京都市四条の「京都経済センター SUINA室町」に移転予定！
面積はなんと今の2倍以上😲

くわしくは続報をお待ちください🙏

終於搬

是但啦都唔熟，做咗阿嫂先add返囉

係高島屋咪幾好.. 個到咁方便

喺正地鐵站隔離

成座野都係新既
但果頭好似無乜其他特別野好行

PKM耳4

All 偽毒mk

agger

Alola

訓醒

召喚花名LALA首神

隻game日野話有機會下年5月後先出
有王牙 大海原 陽花戶呢啲老牌球隊

刻印當DLC咁出 痴撚線

王牙係未來果支球隊

不過刻印當dlc出都好的
動畫刻印做到過一大半都玩唔到刻印game真係太on9

係

決賽打中國隊 話左架啦

刻印好似話做80集
有排啦

可惜冇塔子莉香同木暮
想用外星人時的十一人打殘班作弊狗

咁的垃圾都有成80集

舊雷門冇目金

有目金呀 無栗松

佢係咪出得最多figure既角色

塔子果隊唔係初中隊
莉佳就算啦果隊
少林寺果隊話過唔參加FF

不過應該有得收齊所有人
好似話入緊世界賽舊人入去

IS茄街霸!

好睇啦
撚狗咁撚一星同對面隊

係喎目金高咗睇漏咗

早幾日回鍋玩sm，見老虎開放左隱特，有冇師兄可以施捨一隻比我
見個配信過左期個幾月，好灰

火主 ?

熾焰咆哮虎

聽日揾我，俾隻你

我又要一隻 四違嘅

留fc
3110 4536 6297

大大佬點搵你

連登有愛

1779 4569 0828

oned
ign ?

掛著溝女唔留種

邀左

多謝大佬
一生行大運

多d上嚟玩

刷緊閃

緊係收集球種好玩啲

我上一次認真玩都係XY時代
都miss左好多波

gen5 6無球果，理論上你無miss到

你當Gen5 夢球死㗎

Gen2 d波？

XY有認真玩，理論上gen5都有？

yes

而家我既夢特球種有80個左右(計埋單特)
未生/未有夢特既有40個左右
仲有D係心金入面未上BANK
但距離收集晒曬千幾二千種仲有好撚長

師兄加油

歡迎交換

我先係真正old seafood

我拎我張FORM係巴哈開POST冇人理

SKLB

你個sheet怪怪地
D圖太大 同埋好難睇
分返GEN咁擺可能好D

圖太大咩
太細張我自己睇得辛苦
分GEN遲D再搞,係你張FORM同台仔張FORM兩張抄成一張等人唔覺眼係抄返黎都用左我好多精神

我屌,而家先知關東地區都有球果執
浪費左幾次RESET時間

我張sheet都係上reddit抄template再自己改炸嘛
個個都係抄人 洗乜理依D野 自己睇得舒服同有成就感就得啦

關東D球果先值錢喎
紅球果
仲有可以玩埋體育館 有得刷紅球果

咁我一開始係抄巴哈D台仔
你知D台仔,抄得太顯眼一定屌到啪啪聲
BTW,係咪個TRADE RATE唔吸引,所以冇人覆我

D精靈得45LV左右,唔夠關東D館打

有心儲就上reddit啦

咁要執埋英文版
等我多D種先搞

俾你張野黎睇下, 有一定base再去reddit快過你自己捉, 或者去睇下有冇人要D UB波種再自己捉俾佢同佢換可能仲快過你自己捉

少到

BTW,你地點樣排D球種放係BANK?
開始亂

你有金銀版可以自己捉
有就去開POST per request咁幫人捉仲快, 冇就冇辨法
同埋如果上reddit既話多D留意下D 人張sheet多數有咩, 同人trade個時盡D拎D少人有既先

二手收左隻心金,250蚊貴撚到
REDDIT真係極少上,研究下佢地D文化先

BTW唔該巴打

另外建議你唔好咁執著夢特, 有波為上

一係咁 你幫我補埋D UB波 我同你換啦

分波排
我而家係跟NUMBER排,一有新種執到仆街

就係執著先會收集球種

就係CHECK LIST空白果D?

你有波就算普特之後都整得返夢特, 反之就唔得, 何必要增加自己個收集速度

咁都係既
但一次過生返做夢特都好痛苦
所以我想得閒係心金捉D,得閒奇交希望真係有奇蹟,得閒就生返做夢特咁

係
講明先我剩係收四遺夢特

我點知要邊4遺?

唔記得同你講
巴哈球種小圈子剩係收四遺夢特
所以你無四遺無人會理你

求奇遺4招就叫4遺架啦

咁條LIST執死人,要LIST埋4遺

OK
我睇下執唔執到出黎

去REDDIT啦, 大把人剩係要個波, 巴哈D人走火入魔

好啦,我研究緊REDDIT架啦
人地張LIST好撚靚
我果條LIST

你同我何嘗唔係走火入魔

你剩係寫4遺夢特就得
唔洗好似我咁痴線list埋咩技

我同你唔同

你玩埋閃唔夠你火

咁係咪叫ub波夢特4遺

正確

呢隻咁啱有現成貨係到,學埋技再生就搞掂

聖誕節PKM POST真係有人講PKM 好開心

等我搞多幾隻UB波先同你換,一隻隻黎太ON9

琴日 班fd上黎我屋企原本想打pkm過聖誕
點知最後都係落曬去踢波

新呢間四条/烏丸落車就到喇喎
高島屋要轉多次車先去到

球種大師

飛天螳螂收工
其他就有排搞,捉都未捉

大眼水母搞掂
迷你龍,飛天螳螂,大眼水母
內傷我想BOOK定夢球夢特既GEN4 火主, GEN3 草水主

波基芒已死

我應該星期六先得閒
我依兩日都要interview

咁我睇下必唔必到多一兩隻出黎換
為左球種隻木村冇打過

巴打離球種痴線佬又踏前咗一步

希望GEN 8之前搞到一半以上啦

辛苦晒

場外4P果陣FF唔使遮都得啦

FF個樣唔係人人都可以

自卑了

你幾時影咗相架

但你已經有5,6張出左我樣只遮一張係咩玩法

沙田啲喬伊小姐又幾靚女

飛咗幾日終於撞到蓋

坐個位唔同

阿羅拉form生強係咪點都生唔到關東form

咁我拎兩隻form扑野，係咪都一定唔出關東form

去究極異伍窿度生

咁都得
唔該曬

咪鬼聽佢鳩up
關東form果邊帶不變石就會出關東form

BBG 生快

今晚試下先

oh no

btw，咁關東form要改性格都幾煩

睇完reddit啲form，我果張成份垃圾咁

有冇巴打放pokeball?

SWITCH二手POST好似有人放

召喚內傷啦

召喚內傷點解reply我

LET'S GO你D種子係咪性格加特攻減攻?

有無對項5V/6V借隻黎,想星期日比賽用

佢知小鋸鱷係呢個POST代表乜

收皮啦 種子都係垃圾 雷鳥都係垃圾
超能貓都係垃圾 咚咚鼠水水瀨立方獸全部都係垃圾

代表啲乜
點解咁大反

反應

小鋸鱷係垃圾

聽講係代表辣x

話說以前有個巴打個名叫小鋸鱷
佢一上水就spam 成班垃圾
久而久之垃圾就變成該巴打=小鋸鱷既代名詞

成日覺得特別篇老母對眼好恐怖

即係話我張表係垃圾

你自己講既

大型垃圾

咁真係好垃圾

垃圾站

該巴打不是我
我是黏龍代表

諗過拎垃圾打vgc但冇諗過拎黏龍打
我都懷疑緊你到底對邊隻有愛d

黏龍16果陣諗過 但配唔到順風欺空隊放棄咗

渣ga

台仔17都有用過黏龍入top cut la

渣ga

Ga仔都拎過超能貓入top cut la

黏龍依種stat入topcut真係唔難

其實唔難！

又話拎超能貓support打19

冇心機打
等我有日無聊先諗隊

咁無了 現充FF

咩玩法

中大迷你龍同學.jpg

千四蚊dom可以屌幾多次？

用晒果千四蚊DOM, 仲有冇心機玩右邊夠野

專心玩右邊夠野既人, 要千四蚊DOM黎做咩

唔一定自己用既

買嚟旁身啫

買完批發放返出去

Why not both

驚晒過期

@食蕉

一年前 校長條八婆踢咗我出校

佢同我講 呀木 你不如唔好叫呀木

你索性叫條廢柴好啦

後尾我諗得好清楚 我要話比全世界人知道

我呀木唔係廢柴 我要做車手!

Sorry,我係呀藍先啱，同我係要做寵物小精靈大師

講咁多，其實我係今晚想揾人LPLE玩64雙打

轉左幾次強位先比夢閃我

Btw, 多謝花名大

FF下算啦

扮左成日工，終於幫份表跟波整左分頁
希望睇落吸引啲

我想做香港第一個let's go比賽世界冠軍啊

冇team

唔使team既，你搞比賽，我打比賽，幾有前途啊

lelp有咩比賽？

香港有個YOUTUBER搞比賽姐,冠軍獎品有成$4000TCG野

大生意黎喎

出岩崩,得天下

大家好

How are you? I'm fine and you?

球種failed

呢隻有得搞球種？

有得換球種咩

有無睇世界賽果隻白波閃火貓架

代內傷翻譯：即係冇球種

冇
我都想比白波佢，但可以點做
百變怪可以換到球種定點

加10蚊

要問世界賽條友先拎到
the one and only

姐係要成為小精靈掌門人先啦

到你成為掌門人
你就會知pkm對戰世界係點運作

死心風扇

掌門人？
我係連登揸fit人呀
威過威士忌

唔想係度做魚毛就同我去砵蘭街走返轉！

砵蘭街我老死衛藍地頭
你敢搞搞陣

叫你地經理出黎呀
我要投訴

生到閃緊係要拎黎對戰

@衛藍 搵你呀

馬神彈又復活

唔識玩BS

我都唔識玩

我唔識玩遊戲王但都睇遊戲王

正確態度

我唔識玩Pokemon但都睇Pokemon

原來你睇過

深夜31點動畫黎，得閒睇下

姐係點 依套係之前馬神彈同魔魅去咗幾百年後果套續集

應該係
我諗都係交代返結果之後大家的事
彈爺可唔可以復活睇今次
希望可以還返彈爺俾魔魅同我地

最衰佢剰係講結局後的事
我一直都好想知幾個光主點俾親人朋友背叛捨棄 , 同勇貴當時係點死
雖然知道咗應該會好嬲

老婆係我的 馬神彈死返去一二邊

你都係返去攬著亞絲娜
魔魅大人同彈爺CP不可拆

紫髮既都好女神 都係我老婆

兩隻Nova又係型到痴根
到依家都冇Spirits同Utimate超越到佢的地位
好似數碼暴龍的奧米加獸同pkm的超夢夢咁

奧米加越黎越柒就唔好提啦
02比人轟死左變白金帝皇龍甲既材料
tri變左成部wing gundam咁

給你看看星夢學園最可愛的紫髮girl

btw音符大過咗好似幾慘下

其實ultra 同唔ultra 既sm有咩分別

我仲諗緊買唔買返us黎玩好

tri ? 乜撚嘢嚟
我唔知亦都唔想知有呢套

ultra有舊代神獸捉

屌,比個網陰左,阿羅拉喵喵怪遺唔到 氣味偵測 同埋 珍藏

點解紫髮既都無乜精靈球咁

除左LOVELIVE果隻乳牛

哥哥 我唔準你殺緬乜貓獸呀

我地一定要自己解決依件事

好啦 迪露獸進化天女神究極進化聖龍獸

你俾開FBI監視開姐雖然我都係

岩岩睇左最新一集SPEICAL

日下:屌你老母GF 我今次直接將SUM同MOON變US同UM

紫髮

假㗎d奶

有J

同感X2

點睇

太老

多左個窿比你捐
個窿有堆神獸咁

精靈球(可拆)

唉唷唷 話咁快就快到1001

唔知我搶唔搶到呢

今次認同你

截糊

超能貓HUNTER